警察屢敗屢戰（撐）

死差佬

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

撐

撐警

積犯來

14歲...

衰11

支持

撐你老母

肥媽怒屌

呀！！死黑警！！